「行動post」如果鴨免set死每個台都有限額上熱門，咁其實點拉都無用。

「• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。」

例如熱門可以放20個post
Cc台有10個位可以上
動物台有2個位
愚樂台又有2個位
Etc

咁其實你日日屌點解咁既垃圾post都上到熱門都係無用
因為鴨免分咗限額俾其他台用

兩個解決辦法
一係就禁止其他台開post
一係就將cc台post開落其他台到再推上熱門

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

係，但好多人都唔知每個台都有限額

是

難得樓g出正常po

不嬲都咁正常

娛台以外都算正常既

真

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

愚樂台清流

班傻鳩識閪呢d野咩

連狗一早要Ban能哂cctai以外嘅台啦
班傻西煩能到

不了
拉

非

我幫襯開你老母嗰度就叫青樓

時事台拎晒熱門接近八成嘅位置
唔明點解係飲食/娛樂/感情依然有cctai推拉師嘅出現
係咪熱門全部都係時事台post先叫革命英雄 , 抗爭英雄

全盛時期嘅連衛兵可以瘋狂到去咩程度

拉 樓豬分化五毛

推

拉 無用post